屌 啲女人擔遮真係要去考牌

一到夏天就出晒事
不斷頂撚住晒 阻住條路都算
你老味啲遮骨尖位全部係諗住插撚盲人

我覺得考牌都唔掂

好天有陽光都要擔果下先反智

琴日先一把遮撞開條廢女
你老鼠有屋頂都仲開住把遮 頂撚住晒

真

ching好波

少女還好，一上少少年紀就突然痴咗線

落雨又擔,有太陽又擔

比靚女拮到 ok
比肥西/阿嬸拮到 唔ok

所以演變成由男人幫女人擔遮囉

女人偷偷留下負皮

男人擔遮係啲傻西永遠擔到好撚低啊！要屈撚住隻腳來行啊！屌！

開遮都算撚數
可唔可以係啲冇瓦遮頭嘅地方先開
冇帶遮已經夠狼狽
屌你老味行啲有瓦遮頭嘅地
都要畀你班仆街唔係插到就滴撚到濕晒

擔遮擔到行路咁辛苦？！
好彩我未遇過

當你女友/老婆幫你擔既時候
除非佢高過你喇，如果唔係永遠唔會理你感受。

基本大雨就會比人掃到半個身濕哂

利伸:高186

多數我擔
因為我多數都高過d女仔fd

我喜歡呀 你吹呀?